大舖偷減價！Sony S835 旗艦劈價搶三星客

講緊嘅係蘇寧，就在衛訊、豐澤、百老匯賣價企硬之際，想不到今次係由蘇寧搶先一步，將 Sony Xperia XZ Premium 減價。雖然蘇寧標價仍然是 $5998，不過如果你問店員，佢會話你知而家減左 $300，只需 $5698 就可以買到，同三星 S8 同價。版主都有懷疑，係咪只係個別蘇寧自己偷減價，但我在旺角西洋菜街另一間蘇寧再問多次，得到的答案都是一樣，現時賣價為 $5698。之不過，顏色方面就無得俾你揀，如果淨係睇西洋菜街，成條街咁多間蘇寧，都係只有鏡銀色，就連最新推出的鑽粉色都無貨。但唔理點都好，呢個價又確實比起其他大舖便宜，有打算買 XZ Premium 的話，就可以考慮一下蘇寧入手了！

辣撒
送都唔用

垃圾得過s8?

超厚邊買唔落手

XZP送都唔用
S8係貼錢比我都唔用 我比翻錢你轉頭唔好叫我用

SONY 三星都唔掂, 咁仲有咩野牌子機可以用? LG?

講真 今年s8咁強
xzp唔減真係難做

比十萬你 用1個月 點睇？

Sorry...真係睇唔出S8邊到強得過U11同XZP, 除左個mon大啲外。

s8 除左個mon型外根本無特別之處
除非你覺得個19指紋位或者虹膜整到你昏迷好創新啦下

拎完錢出下post
跟手用返xzp

外型 18:9多工優勢 相機 音源輸出(xzp推力極弱) 完善軟件三星獨有配套(安全資料夾knox 內置browser adblock + 免root/vpn adblock 王者榮耀高幀模式)

我諗xzp唯一優勢 快囉....或者仲有Ldac

s8 系統都話好

平得300咁少

笑撚死人
班youtuber用左個零月就話成日lag

Xzp係衰在設計姐 條邊太粗

論性能 介面 電量續航 佢算機皇喎

雖然夜拍差過pixel

呢樣真 個ui真係寫得差 lag(掉幀) 轉nova就順
有巴打你落力唱佢lag 等佢真係fix呢個問題(上次update扮fix )
我就放心
但xzp正面真係轉app都冇用

s8正面邊到靚呢
完全睇唔上眼

s8又真係未必最靚
但xzp就一定最樣衰
16:9加埋個條導向鍵又真係最唔實用
睇上去又肥又矮

睇怕都比u11同s8捱打

唔覺

XZP我覺得個設計型到爆 唔一定邊幼先=靚
U11就一定最樣衰

捱打？
xzp賣到冇曬色簡喎
sony 幾可會咁好賣

遲下睇成績表就知

一定係s8 品牌效應本身已經屈左機

打手話s8好創新wo

係負面方面係屈嘅

半份成績表 xzp捱打就一定

又搵強國打飛機
D人貪平咋

咁撚貴，買nokia6算

其實啲三叔契弟契孫，盲毛柒頭，師奶廢老都當三叔啲機專用咁滯，呢條數加加埋埋係可觀嘅。

咩機都好
買最新出的android 都係on9
識玩一定係買對上個部flagship

S8被Xzp同ull捱打就真

有錢晒又要你批准呀

又黎主觀感受都要嘈一聲
咁我又主觀下
淨係泡菜個朵，我已經要將同佢支那並排

s8唔平咪又係多人買
面對現實啦

xzp質又輸 量又輸
香港都要減價求散啦

xzp一係冇色揀一係冇貨，細鋪仲要乘機加價

質素輸係邊？

所有an機根本唔值超過$4000
等降價到$4000先買

大家都係旗艦機，但U11同XZP欠少烙印附送，得確係不唔上S8

依張圖好撚打手

呢個質 係本質
睇番上面啦

191g太重
不了

所以咪拎唔到 “Best Smartphone Display” 囉
有烙印附送apple google 都搶住要

指紋位戇鳩都算, 虹膜人地一張相一隻con就破到

不過有樣野就真係創新既, 2017年旗艦仲用qc 2.0叉電
仲唔夠創新咩

三星作為一間一線手機廠商
創新唔係好似D 二線手機廠咁表面 比qc2.0降低dd溫度就當保護粒電
先有自家快充技術
後有直接由做電池技術入手
S8 電池損耗一年僅5%
S7(20%)<相信同xzp u11差唔多水平

虹膜人地一張相一隻con就破到??
一，要你部電話
二，要擁有一部能拍攝紅外線的相機
三，拍攝一張清晰的虹膜相片
四，要一部高清雷射打印機同一張紙
都未必得架喎 各大媒體都實現唔番

qc3.0有就當然更好 冇都唔影響

s8未必完美 但就一定比堆二三線手機廠完美
銷量會說話

見到班***打手對住mon打飛機真係好想嘔
要我對住啲又藍又紅又烙印既mon真係想死

qc差公關又差既公司幾創新都係多餘
自己無既野就話有無都無所謂
人地無既話就屌9人地話人點解無
真係打手先講得出口

三叔啲契弟真係，無恥方面真係無敵

嗰日"風宅"玩過s8
真係好輕 影相靚
不過有少少lag...
***寫到個OS太柒

qc2先高溫呀柒頭
qc3會自動調整輸入既電壓電流
電池損耗一年僅5%？官方好似冇講過喎，又鳩up呀？

已經有youtuber講會成日lag
2017仲會lag 三星真心勁

拿拿拿
有冇所謂就要睇下個影響係乜
三星自家快充溫度同速度下都同qc3相約
有qc3或冇都冇影響
再者都係為保護舊電
三星就由根本入手
個層次高幾多
面對現實吧啦

咦 我諗豉油撈飯岩你多D
D高質野留番比***同apple既受眾啦

S8既賣點係個設計同窄邊框
其他野講真部部差唔多

五千七唔洗喇

只貪 sony 有qnovo

呢啲嘢好主觀
我師兄用緊xz
我日日望住覺得點解咁7佢都捨得買

xzp柒過xz好多

x / xp反而幾好睇

攞銷量打j最撚on9
消費者on9就等於部機好咩
三星系統幾垃圾有留意開既都知(連d youtuber收左錢都忍唔住屌下)
係普通消費者先唔知 咪多人買囉
部機咁撚貴 d錢就係去哂賣廣告
實際部機落幾多成本自己諗

今年flagship 入面，影相應該都係sony包尾 Samsung 影相呢幾年真係屈哂機，u11今年影相聽歌都好勁，sony就兩樣都唔掂

咪7啦，如果佢既技術同3.0相約
點解835仲要行番qc2.0?
保護電池既話Sony既qnovo保護唔到電池咩？
一年損耗5%係邊個講？
又係邊個講U11同XZP損耗20%？

成部s8除左屏佔之外一無事處
都仲咁夠膽吹捧，好野

我就利申我就係用緊XZP

wcd唔係跟U嘅咩，點解XZP用835但係WCD又會唔同
利申唔識

當然唔係
9341只係高通835既建議方案

WCD9341比WCD9335多了DSD和88.2~352.8kHz音頻硬解以及更強的語音喚醒功能和明顯更強更好的推力及音質

當然唔係
9341只係高通835既建議方案

WCD9341比WCD9335多了DSD和88.2~352.8kHz音頻硬解以及更強的語音喚醒功能和明顯更強更好的推力及音質
9335解析力也相當弱 整體聲音更散

又係d自動filter***打手～
垃圾泡菜貼錢都唔撚用啦

唔阻你返工
我出返去先

利申：用緊IPhone7+u11

事隔一年，港豬完全唔記得三星點對香港人

我就係對牌子唔對機，同一個價錢，質素差唔多，買個一年前撚狗過你嘅牌子，真係港豬做得到

***搞 android 由galaxy s開始就柒到而家啦

正，巴打最高享受喎

same

真心，我幾欣賞samsung pay個磁通量改變碌卡技術（雖然都數係新野，kickstarter之前有個proj個正）

利申：腦殘apple死忠